# README #

#### Запустить консольную игру "Орел или решка".
Логи игры сохраняются в файл  *.txt (если имя не указано, то в logs.txt);

```js
node game.js
```

#### Получить статистику игры из файла.

```js
node get_stat.js 
```